大本營咩事？

以為有暴動

要人？

屌你咩講啲唔講啲

唔要

落晒閘 響晒警號 入都入唔到

過緊黎 岩岩做完gym 著件背心

頭先落晒閘，狂響鐘

Fact check?

我都係現場
見到好多人有影相
希望有人post上嚟

唔好黎呀 回復正常啦

沙田？

啱啱食完飯
淨係見到落閘
唔見有事發生

就係無事發生但又落閘又響警報先奇